黃大仙區今日開花

而家連唱歌都有呀，仲話自己係首都

一陣五點荷廣見啦

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

推

唱歌都冇

荷廣見

黃大仙友

仙友爭番口氣啦

5點荷廣呀

啲花開得好靚。

黃大仙係咪已經屈服左？

唉

唉唉

唉唉唉

唉唉唉唉

黃大仙廣場(平台)有兩位男手足俾人拉咗

1.劉漢民？劉浩龍？
Y8711510

2.譚坤浩
Y5890631